我覺得黎明冇用，我都有出嚟塞鐵

你覺得區選無用，但你唔幫返我轉頭？

兄弟爬山，互相支持